強烈建議韓國禁售 iPhone X

廢事你地解唔到鎖走去屌鳩我Apple

一機在手 萬人流通

整完容入多次咪得

chok巴仲唔訓

係韓國先可以有效證明到蘋果face id 嘅科技實力

up埋11 GM訓

整完先買咪得囉

大陸都要啦 返大陸行一轉 個個都一樣樣